其實我不願離開這公司，全都因為對你太鍾意

我的少男情懷已早改變，但你卻會令我再紅了臉
我不可以被你見太多遍，我怎可以被你知我發癲

MLA

同好

像風一樣的年歲

樓主沒法睡眠？

我就這樣痛哭一場 在陌生女子懷內失常

這世界不是我的地頭

也說不出 這算熟還是不熟

能對望幾秒眉毛

we have to be very strong

眉目*

呢首歌我聽到唔知係因為好聽，還是歌詞太到肉
一聽聽到麻木

心開始酸

不過呢啲都係自己知

若你問我什麼先叫做緣份
我會說緣份只留給夠進取的人

然之後一同與你 搞生意

吃了一個如果 再吃一個還肚餓

loop左成日

你loop邊首

我又有心事 自從看了太宰治

以為跟你熟
尋日落住雨坐天星小輪聽

咁識享受 我係夜晚自己慢慢行一路聽